
2009-04-19t10:54:0z
dunya
çek senato ab iş komisyon başkan ludek sefzig  beraber heyet konuğ olarak resmi ziyaret  tbmm bas büro   göre çek senato ab iş komisyon başkan ludek sefzig  beraber heyet nisa pazartesi gün saat tbmm ab uyum komisyon başkan  ziyaret ed konuk heyet aynı gün saat tbmm dışiş komisyon başkanvekil mehmet komisyon toplantı salon görüş aynı gün saat  konuk heyet tbmm başkan köksal toptan diva kabul ed tbmm ab uyum komisyon başkan    konuk heyet onur öğle yemeğ ver nisa sal gün  ol çek senato ab iş komisyon başkan ludek sefzig  beraber heyet nisa çarşamba gün  anka dnz bün 
